有無人仲有玩STARDEW VALLEY？

唔知點解每隔幾個月又想重新玩一次

一玩開就會好上引
之前STEAM 買完就玩到唔訓
之後SWITCH 出左又繼續狂玩

唔係要OT 應該會KEEP 住玩
一斷左冇玩就冇開機

好有GBA 礦石鎮感覺

就黎出多人連線

就黎左年幾

玩左二千幾個鐘

上官網blog睇 佢搞掂哂coding果d
依家差翻譯咋

出左多人beta

有冇人一齊玩

好好玩

push

pish